小弟我今日生日，乞求連登巴絲一句生日快樂

毒撚表示冇人記得我生日

Happy birthday!

生日快樂

Happy birthday

hbd

HB

happy birthday

樓主生日快樂

幾多歲生日先

Happy birthday
祝下年有成班朋友同你慶祝

生日快樂，記得去海洋公園

生日快樂
開心啲啦

Happy Birthday!!

幾撚大個人啊 仲要人同你講生日快樂
無人記得都係咁過架啦屌你老母

屌你老母臭閪生日大撚晒啊？你條撚樣死仆街

Hbd

死全家啦屌你

生日快落

生日快樂!

咁撚多人同你講生日快樂
一句多謝都冇
屌你老母係咪無家教到咁

樓主死撚出黎啦你老母個臭閪 屌你老母

死毒撚無fd 生日上黎r存在感？你唔好撚去食屎啊仆街

屌你老母死賤狗

happy birthday x 2036

生日快樂

祝樓主年年有今日 下年再上黎開post

諗起樓主都覺得陰鳩公
屌你老母又無家教又無撚用

Sor囉

生日快樂！

生日快樂 巴打

樓主生日快樂！

生日快樂 連登有愛

恭祝你生日hum 穿個頭，慶賀你死埋老豆

挨少一年

樓主生日快樂 祝日日都開開心心

Happy Birthday to me

岩

我接埋佢
年年都有今日 歲歲都有今朝

屌你老母樓主個死傻閪 食屎啦 咪撚食蛋糕啦

食你老母咩 佢都話咗無人記得佢生日

係喎屌 陰功

Sor你老母個臭閪啊
祝你過路到出年
仆街

死臭化狗屌你老母生日上黎講你條撚樣收收皮啦屌你細閪臭

正柒撚賤狗

生日快樂🧒🏻🎂🎂

睇清楚啦傻閪 過撚咗啦

樓主死出黎咩啊屌你老母臭閪

淆閪抵你一世無朋友 賤狗

人哋同你講生日快樂
一句多謝都無
我屌你老母係咪老馮啊仆街

生日快樂呀! 祝你每日都快樂~

清 好波！

都話撚左佢生日過撚左啦 可唔可以睇清楚啊屌你老母

生快

SEARCH TOTONO PV2

食屎